返梗搬屋，悶到傻，你問我即答

無限推貨

人工？

今日呢單做臨時工，應該有700蚊底薪，tips 另計

搬花

你估個個客咁好咩

推

遇過至攪笑係搬啲咩？

上年暑假做嘅
有個客要我地寫清楚盒入面有咩
我見到有一箱寫住超大和號

不過其實我冇得包野，係寫文件同搬，所以唔太了解

個客nice撚到爆 應該有tips

d膠包到咁求奇

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了